原來泰國手足Lisa係因為俾人昆晒啲錢先逼於無奈接支那show 大家原唔原諒佢？

估唔到背後有段咁慘嘅往事 原諒泰國小姐姐了

米搞我lisa啦

本來覺得lisa好正
自從佢拍片用蝗語講武漢加油之後
就覺得同一般泰妹冇分別

白頭佬連2件事發生時間都分5清

手足
好嬲
死黑警

吓 我幫佢平反=.=

都話被逼 咪屈 拉

吓 白頭佬？？？

lisa 一定係係twitter 話人nmslese 個啲手足